點解肥婆著短裙唔走光？

因為大脾太肥，夾撚實哂gap都冇條

因為你唔會特登去望